其實何東個Cheers 有乜好笑

要笑都笑哩班毒撚先

唔好咁啦 好難得忘記左 又要重溫番

係公司唔CLICK LINK
但係個腦係LOOP緊和聲

好似弱智